曾經比女朋友用另一個男人激既入黎

我勸你盡快飛左佢, 佢只係想證明無左你都仲有大把人追, 咁樣既愛情已經變左質。

而佢知道你個白痴仔無左佢唔得, 所以繼續肆無忌憚咁折磨你, 係你本來就無咩既自尊上面攞優越感。你又知道佢身邊真係有唔少男人比你好。 所以你好驚, 驚無左佢, 驚無左佢之後就一無所有。 我想同你講, 你企係山腳緊係覺得座山好難爬, 但係你會發覺, 爬過座山之後係一大條斜路/平路, 有時只要你肯嘗試, 你會發現好多當初你覺得無可能做到既事原來係好簡單。 你又點解要繼續因為一個咁既人辛苦?

講我就勁。。

施主 被另一半折磨揮手區

其實自問有180cm jj有30cm長典型高登仔
返工可以好叻
但對住佢就變左條廢柴俾佢折磨

做得fw fan 好打極有限

閃尿狼

BTW 我真係對閃電狼好失望

巴打如何

撚狗咁撚

唉